各位和理非，看完今晚對話會，向林鄭發洩完滿意了嗎？

今晚對話會，見到不少和理非鬧林鄭，可能你會覺得鬧得好過癮，令到你想繼續報名下一次對話會？甚至是所謂深度對話？

還請你三思...

1. 我們是政權的棋子嗎？二百萬人的聲音，她不聽就算了，150人的對話會，為何你卻仆到衝著去？

2. 今次對話完，有實際改變嗎？同樣地，十次對話後，就會答應五大訴求嗎？

3. 試想像一下，將發言的市民轉變立法會議員，其實畫面很似層相識，就是行政長官答問會，代議民主的制度就是可以將市民的聲音，透過代議士向政府表達，並不用每次都開十場社區對話會，因為代議士就是我們的聲音，當泛民都選擇杯葛對話的時候，為何和理非的你們卻爭崩頭，為的只是說三分鐘、而政權不會聽入耳的說話？

4. 立法會議員入會議廳不用做安檢，場內不會有警察和催淚彈，甚至議員可以向特首擲玻璃杯、擲香蕉，而你，就連一頂頭盔都不能帶入去，然後你就對政權制訂下的規則唯命是從，協助了今次的公關show。

最後，不分化不割席，各位和理非們，下次所謂對話會，請三思而後行，我們都是擁有自由意志的個體，不需屈服於一個對話會去滿足自己的發言權，因為只要他朝，民主自由歸於這裡，脫下口罩，我們就有真真正正的言論自由。